由12點開始諗食乜到而家仲未諗到有無推介

好肚餓
本身想食m記但下午茶時間食唔係下午茶嘢覺得好唔抵

咁食下午茶啦

吉野家細牛抵屌

見有個黑松露牛都幾想食

食緊

原價幾錢?

$30
有個post講先知出新野

好抵喎咁

都係食咗m記

選擇困難症嗰個？不妨試下求求其其食一餐就算啦

求其咗啦